MSI prestige 15外推介

有無差唔多價位嘅推介

Iphone

無人理MSI

1650,仲要做maxq...

但係15吋1.6kg有無更好選擇

xps 好過

等dell有10代u先
不過我又唔急
可以等埋其他牌子先

13有15要等下

等埋black Friday 再決定吧